2020即將結束，a0既朋友有無裝備自己2021年內出pool ?

裝備咗個大肚腩

DAY0

年尾反省大會

年年都咁同自己講
年年都冇做任何改變

一個人仲開心

出到pool就唔駛上黎連登叫春啦

自我安慰=自慰

我六月生日
我年年生日同聖誕
都會反省1-6月，7-12月自己究竟做過乜

我屌

屌乜

屌你用微信

首先要疫情結束 然後識人 否則再靚裝一直留係新手村都冇人識你

大陸親戚

每年新年願望或者生日願望
希望脫離單身
但係結果得個吉